［行動po］929 10.1 全人類做舉旗撚 再開

9.29要爭取國際focus
呢排國際傳媒日日報打架報到悶
所以我哋要做舉旗撚
個畫面好睇 而且有新鮮感
舉旗人數要夠多 最好超過10萬人
而我哋要舉返自己嘅旗 如 黑色區旗/自由鳥

第一 自己嘅旗有歸屬感 凝聚翻香港人

第二 手足為香港而戰並非其他國家
所以9.29舉美國舉略有不妥

第三 多次舉美國旗會引起外國人反感

另外 格離post話有日本人想幫手
我建議9.29夾埋日本 台灣 組織一次全球反共大遊行

日本手足post
【929】日本手足想幫手，你唔係唔理呀嘛？

紙旗就得 最緊要多

和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

自推10次

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

1/10

2/10

3/10

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

4/10

5/10

6/10

7/10

[航拍J召喚]十月一國旗維港上空飄揚

成個維港上空都係美國旗一定激死支共

8/10

9/10

10/10

自推

pish

有人幫推，好滾動

黑紫荊點買

推呀 再10次

自己印 紙旗都得㗎

最緊要多 一人一支旗

推

求推

建議十一人人亦可以高舉高掛中華民國國旗同美國國旗，以中華民國正統嘅名義宣示中共只係非法叛亂政權，宣揚"中華人民共和國不是中國"呢個概念

香港淪陷前可以滿街高掛青天白日滿地紅，若此情此景再現香港將會係好震憾，同時亦可以聲援近期台灣冇左兩個邦交國嘅事

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

Pish

玩旗仔呀

76個民主國家國旗配合

護旗手報名

護旗手公海

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

push

推 就係要咁！

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

黑白正 唔驚係公司彩印咁顯眼

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX